幫人做份嘢攞咗A 應該收返幾多錢

如題 3000字中文作文 @理大肥仔

下個sem一齊讀car ok?

我幫佢搞到份嘢有九成分呢鋪$2000冇得走啦掛

諗吓先啦

最少1個字1蚊啦

十萬都要比啦 分分鐘無左個學位喎

你中文得5 我5** 邊個幫邊個 你諗清楚好啲

你freeride 不了

abs?

呢2條中文撚cls

呢個真

咩意思

等睇條友走數

你carry 我地phy囉

條友話以身相許

你地d科洗撚phy

自己想讀

5千啦 冇5千篤佢啦

另一條友咁耐都未入嚟嘅 係唔係俾連仔block左

唔得 佢好大份 而家係我隔離 會打撚死我

5**又點
我中文夠straight la

你chem勁啲

你5*都冇隻就同我收收皮先

佔10% 既assignment 幫人拎90% 以上分有
1500 公價來

唔好做爛巿